[狗竇][垃圾藍區]油塘之火不滅

油塘依個地方藍到仆街就係人都知嫁啦
由6月到依家竟然無連儂牆
就連一張文宣都容納唔到呀！

依排油塘既手足頻頻整連儂牆
嘗試清洗油塘既 「狗除」
但啲休班狗亦都晚晚係到吠
琴晚仲吹埋雞
幾架EU豬籠衝晒入黎拉人
好在乜事都無

油塘大本營要人！！

琴晚見到有手足寫左手靚字
「光復香港。時代革命」
即刻影低咗 見證依個時刻
但唔夠一日就已經被清潔姐姐刷走咗
仲要有狗保護住咁清理

希望係未來既日子
各位油塘既街坊可以支持下班手足
可以係油塘起到幅屬於

大家既連儂牆
抗衡休班狗

自推

推

各位行事小心

依啲垃圾區要周圍淋油 放蟲 污染環境衛生先有用

唔止謝sir，連er er er sir都……

[和理Post] 過嚟問下啲區議員候選人喇喂
傳送門：

連登Post: